有冇辦法可以一人一張聖誕卡寄畀屍永青

有冇可能直接寄去佢屋企，唔係公司
過時過節收到千幾張聖誕卡你都咪話唔禾味

有冇人響應

好想參與

送張2手聖誕卡比施生。

塗撚左個名 之後再寫返施永青

有冇人有佢屋企地址